有無人可以幫我計計10蚊贏到幾多

係0阿

第一場bye bye

Choi過你